[失蹤人口] JJ樹，呵欠欠

兩年幾前曾經成功召喚佢地出黎，唔知佢地有無過黎呢度呢

好掛住佢地

當年啲圖戰真係好撚好笑

呵欠欠黎咗啦
喺chock巴個post到有出現

推到佢地入

樹樹呢

推